經琴日新城市一戰 所有新鴻基其下商場要開緊急會議

經琴日新城市一戰 所有新鴻基其下商場要開緊急會議

有朋友做梗新鴻基商場 佢話高層好緊張 經理李明浩

推

緊係啦
警員喺新城市廣場職員邀請下毆打商場顧客
咁撚大鑊，唔緊張就假

一番工經理就要見晒我地全部員工
利申：新界西一個商場小職員

v city?

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

告到佢仆街啦

放狗咬人梗係啦屌
咁撚多市民遊客
睇撚完戲食撚埋飯
比狗咬

元朗廣場?

呢幾個都係新城市

將軍澳一個小商場都要

不是

講咩先

shk放人毆打商場顧客喎 點計?

是咪要負返相應法律責任，保險公司點賠？

冇錯，要捉撚住呢個point煲大佢

未番到公司 番到去等聽佢地9up

到底「警犬來了，我帶路」果兩位保安

係自己引狗入關，還是高層授意

講乜先

聽call做野啦 主管話事

所以開會講左乜

我勸果兩位保安唔好打算食下肥雞就打算出黎頂包認衰仔

依家新城市既顧客同租客隨時集體訴訟新城市
你地硬食唔起

輔警總監係shk高層

太古又唔見係咁

套制服係officer 黎 offier 係狗

Yoho

2點30先開

其實商場保安都係打份工主要職責之一保護店鋪財產安全..唔驚你地好似破壞藥房咁破壞佢地d店鋪咩?所以報警都好合理..

shk自己講到明無報警呀 醒少少啦一毛

不過又咁講啵其實帶路段片唔可以證明有無報警,正常程序商場內見到pc都會走去了解下咩事,如果真係想去好運咁帶路都正常,就好似夜晚有店舖響alarm自動駁去警鐘公司咁如果係金行或銀行可能會連差佬個邊都知就會去現場就進入商場範要求帶路

講你就信?自己判斷啦毛你個西

你幫狗呀？

就開會

垃圾

保險公司會話 暴動唔能賠🤪🤪🤪🤪

開定mic

你覺得真係需要咩？

岩岩開完會，班高層講廢話
要保持笑容 辛苦晒我地
屌佢老母

就係等緊佢認
認左佢就仆街

Lm

今個月香港咁動盪，洗唔撚洗全港24小時每間吉野家放兩隻警犬守護獅子狗呀?

公共通道唔同PP私人地方 唔可以唔放警察
其實新鴻基講法有合理性...